A7rii個輪壞鳩左，去邊度整最抵？

落雨時入左水，而家有時冇反應。行整又貴，本來想淘寶件自已換左佢算，但係自己機黎，唔想整完多樣問題。定係係肥花放比新手？

點解你人生可以十成時間都係講相機，唉 好可憐
其實你平時一日係點過

放幾錢

改埋個快門數先啦，而家過10萬個價差啲，改完上肥花放。8900班人一定狗衝。

新手唔會識快門數，實有人唔會問
等佢自己中伏

不蛇,點解會中伏,
含蛇推介.不嬲係伏中伏
罪大相機係機界水立方.

貪佢4600任chop個DR又高又有防震，屌 點知勁易壞，以後用返膠能算。屌！搵食野可靠最重要，好彩唔係做做下野先壞，唔係帶埋老母返工都唔掂。

不蛇你一用罪大就會無左說服力.
呢d 咁o既玩具機.都係留比含蛇呢裡垃圾打飛機算

聽講含蛇自己最近都偷偷地轉fuji 啦